一人一個好食嘅杯麵

日本嘢

同你同一個時空 我都食緊
正到飛天

第一個真心超好味
反而最後嗰個我覺得陣味好怪 蕃茄味好假我寧願餓死都唔食

cup喎識食
粉紅色個隻辣雞都正

出前一丁 高菜味係我萬年No.1

又話一人一個

高菜

以前有成隻強個隻出前一丁
唔係好味但好想食番

係咪兵衛腐皮烏冬？
好多人都中意食，但我接受唔到咁甜嘅腐皮

揾唔杯麵圖
呢個有啲甜甜地嘅辣 啲麵都幾彈牙 配料就同辛辣麵嘅蔬菜包差唔多 好食

日本兵衛腐皮烏冬

韓國芝士撈面

韓國生生烏冬
飯的話我覺得係韓國CJ嗰隻紫菜湯飯

日清有隻鹽味撈麵，我好鍾意食
日本賣108yen （稅込）
香港見過賣＄20

綠色盒嗰種啊

麵屋武藏

咖喱味世界第一

超鍾意呢類日本炒麵

我屋企一家四口

係啊 腐皮不嬲都好甜

合味道辣海鮮味 最正

係邊有得買

日本 好似期間限定 唔係成日有